\noindent
\begin{center}
\begin{tabular}{ |l|c|c|}
\hline
 & \multicolumn{2}{c|}{Значение}\\
\cline{2-3} 
\raisebox{1.5ex}[0cm][0cm]{\phantom{11}Название и обозначение} & \raisebox{-0.3ex}[0cm][0cm]{СИ}& \raisebox{-0.3ex}[0cm][0cm]{СГС}\\
\hline
\raisebox{-0.3ex}[0cm][0cm]{Скорость света, $c$} & \raisebox{-0.3ex}[0cm][0cm]{$3\cdot10^8\text{~м/с}$} & \raisebox{-0.3ex}[0cm][0cm]{$3\cdot10^{10}\text{~cм/с}$} \\ 
Заряд электрона, $e$ & $1.6\cdot10^{-19}\text{~Кл}$ & $4.8\cdot10^{-10}\text{~ед.~СГС}$\\
Масса электрона, $m_e$ & $9.1\cdot10^{-31}\text{~кг}$ & $9.1\cdot10^{-28}\text{~г}$\\
Постоянная Больцмана, $k_\text{Б}$ & $1.38\cdot10^{-23}\text{~Дж/К}$ & $1.38\cdot10^{-16}\text{~эрг/К}$ \\
Постоянная Планка, $h$ & $6.62\cdot10^{-34}\text{~Дж}\cdot\text{с}$ & $6.62\cdot10^{-27}\text{~эрг}\cdot\text{с}$\\
Постоянная Ридберга, $R$ & $1.05\cdot10^{7}\text{~м}^{-1}$ & $1.05\cdot10^{5}\text{~см}^{-1}$\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

В оптике и спектроскопии, наряду с системными единицами измерения длины волны, часто применяется внесистемная единица Ангстрем (\mbox{$1\,\text{\AA{}}=10^{-10}\text{м}$}).
\clearpage